大家有冇諗過到如果見到鬼，諗下之後點？

見有巴打開post講如果比鬼殺左之後好尷尬

我自己有諗過類似既野想分享下

當見到呢d野既時間(唔計殺你果種，講嚇你果種)

一定嚇到仆街，但當你諗下侲件事之後想點

成件事變到有d

用電影情節做例:

洗完面抬起頭塊鏡自己個樣變左鬼，一定嚇到仆街，叫完之後繼續望住塊鏡。都係果個鬼樣，跟住呢？點埋尾？你眼望我眼

例2: 打開衣櫥見貞子類既鬼係入面，又係好撚驚嚇。之後佢繼續係我衣櫥度。。。跟住呢？佢去邊好？繼續喺入面

sharing 完。唔教人點唔驚鬼或點點點。只係覺得咁既情況好

利申都係好驚鬼

成日見啲留言講自己撞嘢經歷
見到... 喺窗口... 咁跟住呢? 咁跟住呢?

跟住佢會繼續係窗出面....唔知等到幾時

淩空係窗出面...

跟住咪係你眼前消失
再耐唔耐又走出黎嚇你囉